藍斯淚灑球場

與白禮頓一戰，阿仙奴因為1-1的比數已徹底丟掉了今季爭四的希望。而在這場比賽結束後，兵工廠球迷們還迎來了一次傷感的告別儀式。

賽後，阿仙奴全隊列隊為藍斯（A.Ramsey）、施治（P.Cech）、韋碧克（D.Welbeck）告別，而為兵工廠效力了長達11年的藍斯在全場熱烈的氛圍中也難以控制自己的情緒，激動地在這個一路見證了自己成長的地方留下了眼淚。

躝啦25

韋迫去邊呀？